中山紀念公園水炮車standby！重狗！

1657 中山紀念公園好多狗！

講得好